玩咗交友app一排，已經唔再相信女人/愛情了

岩岩match到個陣
個個一開始話自己a1 a0
想認真識男仔拍拖

傾多陣就開始同你傾甜野
明明一開始話走甜乜乜

開房前話自己唔太識，未含過
開房後含得勁過pornhub啲女

再傾耐啲原來有幾個SP
mmf都成日玩
有個連後門都玩過
仲要先得個20出頭

約咗4個有3個都係差唔多
香港啲女真係咁濫？
定係交友APP注定搵唔到正常女仔？

交友APP注定搵唔到正常女仔？

Yes

how about her

有無咁易呀

但真人圈子真係無女

你用邊個app先

我反而想知有幾難
啲人話match 唔到
其實係咪啞撚唔識講野咋

H同T字頭

睇住有病

咩app呀

玩得交友APP，又肯咁快開房，你都預咗啦

去教會嘛 啲女守身如玉 11點要番屋企
講嘢正經 衣著唔暴露 放假又會去做義工

係、我第一次約個陣信條女好純
佢話唔戴套佢舒服啲
我真係無戴到

諗返起個個都幾個SP
好撚恐怖

真 勁多人哋女友/人妻

傾幾傾就出到嚟 易食過生菜

係，好撚怕自己條女/老婆都會咁玩

有啲連相都唔洗換
癲撚到

女人就係咁屈機

我無事
玩咗一排有驗身

玩完交友app唔相信女人愛情

唔好話女，正常男仔都好難識

絲打都一樣？

樓主靚仔大隻？

唔係全部都facial閪保險狗咩?

竟然俾你識到女?

10個可能有1個 不過無我份

少肥少大隻咁囉
普通人一個

點解我之前玩開都係啲推廣SALES 保險

唔駛換相多數食唔落 你有冇試過唔換相正常樣

佢幫你含
你仲想點

有
得一個柒
但身材都幾好
又夠白

唉，男大都好仆街咖
小心啦絲打

咁你唔好當交友app,當屌女app咪得囉

有得屌又呻
冇得屌又呻

可能我真係啞撚唔識講野
好難玩

咪就係
出到黎無啦啦摸黎摸去
屌佢老母我唔係搵sp啊

玩約炮app想認真，你都幾fun

你條傻仔連閪水同尿都未識分
懷疑你閪都未屌過

不嬲都當約炮app 啲女認真先on9

叫雞app ?

A3-4 咪好囉

識一個幼教A8定9 啦
呢排仲要疑似流出口爆片

信樓主講野係真果班都先係最on9
假膠post 拉

教下我點講ok ?
溝到女時請食飯請飲酒交學費比你都得。
靠你啲橋溝到呀欣嘅話，比返兩三千當媒人費又得學費都得。

毒撚無話題。

買點數嗎？

Seed 呢

港女都係咁隨便都係cheap雞

所以建議直接正正經經叫雞/ 轉攻日韓台妹

.....唔關話題事
傾計都係鳩up多
你留tg 囉

正常傾計 點傾到扑野?

唔識揀人勸你唔好玩

利申約過好幾個出黎，唔係sales

小心有性病

話自己小肥小大隻通常都係死肥撚樣
試過無換相出到黎俾條戇鳩仔摸黎摸去屌佢老母食屎狗
即刻想走

依家啲人咁撚痴線

傾兩句就係係咪sale屎啦
條友應真係毒到仆街個啲黎

Johnnn1988
唔該晒

最後有無扑埋
183 80kg唔算好肥姐....

玩一排就玩到悶, 如果你係真心想識正常伴侶而唔係約炮

次次match到新既都要花時間由頭run一次啲對白
又要搞盡腦汁諗講咩野去ice breaking
仲要好多時搞完一大輪到最尾都係性格唔係好夾 (都未講前提要match到正常人先)

利申: 之前玩過年幾CMB, 最尾都係同返身邊現實識既人一齊

一張對話圖都無就收皮啦

請善用起底功能

邊洗搞盡腦汁咖....
都未試過冷場

有衝突？
我食女食夠咪想識女朋友囉

唔得怪高15x
13x lbs d女都話自己肉地啦...

痴線梗係無 求撚其食完個飯行一陣就走啦
自此以後見到啲死肥撚 就會自動波彈開
然後就覺得佢地好肉酸好污糟 死肥撚
真係一世陰影

男同女一樣

183 80kg其實算輕
做開gym啲師兄有呢個高度有啲都過90
我80其實好輕

我想增到去85左右

去得開房你同條女都係同類人

我入到黎...

諷刺姐
笑尻人搵真愛
而家到你喺度呻冇真愛
有女屌仲想點
又要有女屌又要後生又要真愛又要夾又要純又要冇病

同問

u win

Hugo

文員仔挑選那位

女人都係
肚腩大過波

樓主貼圖食左幾件饑餓既欣宜咋？

玩得交配app都唔係d咩正經女仔啦

有嘅
但又嫌人樣衰

約炮唔戴套 CHING真漢子

咁事實上真係好撚樣衰呀嘛

老老豆豆真係撞手神

係戴住口罩已經好好多

唉 絲打
你以為個個好似我咁正人君子咩

其實交友app真係識到女約到炮?
我覺得好伏
利申:未用過

佢講你就聽？

上voohk 揾啦 有個香港幼教

我都好想知
除非你話對方真係淫西到係咪都整張好小布嘅自拍俾你，睇咁你就可以順着呢樣野開性嘅話題

或者倒返轉，你好撚大隻，你影你個胸肌同六舊腹肌俾佢睇

如果唔係點撚樣可以下下傾到扑嘢

T 就出晒名，H估唔到。如果你唔介意女僕，可以試吓Skoxx 。嗰度啲人純品啲

第一次

傾傾吓就傾吓拍拖
再傾就講到扑野咖啦

同埋多時真係啲女講甜野先

40歲打後果d 我就信

識果d... 唔講咁多，分分鐘open 過老蘭

好似精神分裂

樓主話咁喎

可能係幻想自己屌過幾多條女
但原來係女都溝唔到嘅毒撚

真係威

一係柒 一係肥閪 你都睇唔上眼啦

似係hmd啲打手嚟就不時都有幾個固定嘅ac係推依個app 隔一排又會換第二批 舊個啲就冇再出過po

就係咁，所以性需求好大